覺唔覺身邊開始多人講買貨？

連唔炒開股票既人都問買唔買得

仲好似旺過3萬點個時

每次勸佢地唔好買，我都覺得自己做緊功德

呢個真d女問緊我

最衰都係之前個90後機會post

邊個post

身邊FD個個都話22000買貨長線冇得輸，CLS

呀豬呀狗都入場做乜L

無買開股票叫我教佢買牛熊
仲問買熊係咪必勝

90後注意 唔好錯失我地人生第一次機會!

格蛇

我覺得這個時候買ETF幾好

唔係老散入場 我地穿咗兩萬啦

依家唔買, 2, 3年後人地就揀樓, 你自己就仲住緊公屋唔好問點解

兩三年後自己睇返plz

ok

ON9仔 博出位

寧買當頭起呀

乜尻技術位都穿晒、中國肺炎、貿易戰、期油價格戰，點個時候買貨真係倒錢落海，捐比手足仲好

害死幾多人

答佢係, 本多忠勝

牛市降臨了

咁未好 唔係點終極一跌

咁你係咩

佢地真係出左手先講， 佢地得個望字， 到時升返25000 先黎追， 佢地咪又下一新手囉

靜靜地買好喇

佢地唔入 你點走
零和遊戲黎

身邊冇人講先開始入

連登精算師唔係計到低位架咩

蛋散